[Arsenal]大家贏波食放題除左鐘意飲cocktail重有冇咩提議？

係咪酒精係咪3份1，原樽上，再點個火就飲得？Arsenal 有冇其他出品可以交流下？
利申，星期二三食通宵放題，希望贏波，支持港隊

推

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

Thankyou

即使港隊唔贏 都唔係因為佢做得唔好唔夠多 係對面出貓招踢假波

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

矛

推推

係時候鬥矛

Push